<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Ubongo</string>
    <string name="rules"><b>Das Legefeld</b>\n\nZu Beginn jeder Runde wird jedem Spieler eines aus 36 Spielbrettern zugewiesen. Jedes Spielbrett besitzt ein einzigartiges Legemuster. Dazu gibt es 12 verschiedene Bausteine - in vier 3er Gruppen aufgeteilt.\n\n<b>Spielablauf</b>\n\nEin Spieler würfelt pro Runde. Das Ergebnis bestimmt, welche der 3er Gruppen an Bausteinen dem Spieler zur Verfügung stehen.\n\nSobald der Timer zu laufen beginnt, hat jeder Spieler 60 Sekunden Zeit um seine Bausteine so am Spielbrett zu platzieren, dass diese sich mit dem vorgegebenen Legemuster genau decken.\n\nDer Spieler, der als erstes fertig ist, bekommt einen blauen Saphir und darf einen Edelstein aus einem Beutel ziehen. Der Zweite erhält einen braunen Bernstein und darf ebenfalls einen Edelstein aus dem Beutel ziehen. Der Dritte und Vierte Spieler erhalten keinen gesonderten Edelstein, dürfen aber ebenfalls einmal aus dem Beutel ziehen.\n\n<b>Ergebnis</b>\n\nNach jeder Runde bekommen die Spieler Punkte. Der erste Spieler, der fertig wird, bekommt soviele Punkte wie Spieler in dem Raum sind. Der zweite bekommt einen Punkt weniger als der erste. Der dritte bekommt dann einen Punkt weniger als der zweite und so weiter. Spieler, die mit dem Puzzle nicht fertig wurden, bekommen nur einen Punkt.\n\nAußerdem kann man auch nach jeder Runde Spieler des Schummelns bezichtigen. Schummler verlieren ihre in der Runde erspielten Punkte. Spieler, die andere Spieler unbegründet des Schummelns bezichtigen, verlieren einen Punkt.\n\n
    </string>

    <string name="go_menu">Los geht\'s!</string>
    <string name="start_menu">Spiel starten</string>
    <string name="settings_menu">Einstellungen</string>
    <string name="show_rules_menu">Spielregeln</string>
    <string name="settings">Einstellungen</string>
    <string name="sound">Sound</string>
    <string name="legacy_ui">Legacy UI</string>
    <string name="back">Zurück</string>
    <string name="start_game">Spiel starten!</string>
    <string name="join_room">Raum beitreten</string>
    <string name="create_room">Raum erstellen</string>
    <string name="choose_name">Wähle Benutzernamen</string>
    <string name="available_rooms">Verfügbare Räume:</string>
    <string name="enter_roomname">Raumname</string>
    <string name="enter_max_user">Max Benutzeranzahl</string>
    <string name="current_players">Teilnehmende Spieler:</string>
    <string name="connect">Verbinden / Raum erstellen</string>
    <string name="quit_game">Spiel beenden</string>
    <string name="local_game">Lokales Spiel</string>
    <string name="online_game">Online Spiel</string>
    <string name="cheating_dialog_fragment">Wollen Sie vielleicht schummeln?</string>
    <string name="cheating_dialog_positive">Klar doch!</string>
    <string name="cheating_dialog_cancel">Besser nicht!</string>
    <string name="challenge">Anschuldigen</string>
    <string name="wait_for_server">Warte auf Server …</string>
    <string name="time_is_up">Zeit abgelaufen !!</string>
    <string name="room_more_than_one_player">Raum benötigt zumindest 2 Spieler!</string>
    <string name="room_successfully_created">Raum erstellt!</string>
    <string name="room_create_info">Bitte Name und max Spieleranzahl angeben!</string>
    <string name="remove_tile">Entfernen</string>
    <string name="puzzle_solved">Gut gemacht!</string>
    <string name="solved_cheating">No risk - no fun …</string>
</resources>
